請問呢到有無人用緊保康絲？

想問下而家出邊做緊乜野價，幫幫手，唔該